美國參議員霍利買咗件火箭波衫印咗「Free Hong Kong」

種子 反種大陸

支那：決定禁播禁賣所有火箭有關球賽及產品

Like, ReTweet, Comment

like & RT

free hong kong

型

97

識玩

推

Push

Free Hong Kong

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

又要嬲啦

幾時通緝？

[ NBA 戰線 ] 有皇帝占波衫嘅香港人，請立即拍片將件衫丟落垃圾筒，然後放上Twitter推tag

好想要

我覺得要整一件係湖人嘅 睇吓賤種James 點應

奶共登：trade me

佢同Luke 都好靚仔，非gay

心地好，樣又好

火箭係咁多隊入面
最多支那人鐘意個team

97係1997？係既話真係幾好

定rocket真係有97號球員

自訂球衣
政治人物應該會針對返主題
我覺得係1997